有無買樓律師推介？

想比較多幾間
葉X鄧o唔ok?

劉德銘

幫我做過幾次，都跟得好貼

係咪麥小姐跟

係啊，巴打之前都係佢跟？

係樓同車位都係。

好多間都全程師爺搞掂

個律師入黎睇左一分鐘都無
簽個名就走左

黃馮用左兩次
律師樓又舊又亂
勝在夠平